正苦工請人真係好撚好笑

以前無好好讀書DSE無2，之後努力讀返上黎無經DSE入返U，讀完出黎想考份正苦工要求5科合格就得，佢地就會打黎問你DSE成績再講因爲DSE唔合格所以唔合資格咁個U用黎托柒

下真心呢

咪撚吹水

政府請人最均真嫁喎 係咪你肥中英文唔合乎語文資格咋？

不嬲有一樣唔達標就唔會請
係咁死板

宜家咁多人爭入正苦

一大堆人dse or ce al 成績都好好

無需要考慮連full cert 都無既人

咁你係廢嘛

咁多人報，佢無必要俾你過。

考aco係味數學唔合格呀

咁你咪去考番中英數囉

Dse要4
你無但有英文系degree都無用

一定係咁架啦，唔通則則膊比你過咩？ 豪比你過到骨冇問題呀，但比人投訴不公平就拿屎上身囉

明買明賣，白紙黑紙咁寫哂requirement，都唔知你屌乜

好簡單，考多次dse

你係未讀啲ouhk之類有錢就讀得既u呀
好難相像無5條2都入到正常小些既u喎

因為個位係請中6全科畢業，唔係請大學生
政府係咁on9

Degree 只可以代表2322
中文要3既工全部報唔到
外國讀書個d

條件咁撚清晰都叫唔好

慢慢後悔下點解以前唔讀書
一係就去考番dse 你向到講都冇用 規矩就係咁

其實,樓主唔經DSE入U
咁肯定要有張FD cert先上到
張FD cert咪就係證明有5科合格資歷囉

如果根據你咁樣叫則則膊,咁班毅進仔咪個個唔合資格考警犬

要睇佢咩u
Ou既pt degree只要滿17歲俾得起錢就讀得
如果讀中文更加無用
ft degree睇學歷同工作經驗基本上唔係太差都入到
毅進講明讀完等於五科合格
好大機會係樓豬就咁讀ou/菲律賓乜鳩大學九個月讀完個啲
黎類唔太受認同讀黎考唔到都正常

而家樓主講緊政府工請人喎
政府係一定要承認呢d係5科合格嫁

如果佢寫到明degree唔可以取替DSE5科合科
你估有冇人比錢讀degree?

HD ASSO = dse 2322
DEGREE可唔可以取代3322?

有cre 咪得

不過2都無真係好打都有限

CE 中文拎D
去到DSE 得返2
因為C先等於3

on99
即係要求中文3既工全部報唔到

Yes 唔少人都要考

考返dse 托咩
考IELTS 把啦

應該先讀毅進再駁上U

其實好似u grad個資歷已經高過會考合格

幾千人：u grad+5科合格
樓主: u grad +中英唔合格
又in唔晒幾千人，其實比你過到min req都唔代表要in你

以見政府工嚟講,係可以

識個朋友ce 英文f 但衣加讀緊phd

咁佢會唔會當無full cert.

篇野只係講hd asso= 2322
中文只係得2 冇3

咁degree 可唔可以當3322
中英都3
因為有d人係冇考dse

究竟要幾廢先冇level 2, btw degree 係香港比得起錢就有，吾使咁意外

考返個DSE

其實5條2都拎唔到
廢人都無資格做啦
寫好哂要求你達唔到，有得怨嘅咩

咁有啲人中學會考成績唔理想唔一定只係無心向學既，有啲係屋企問題有啲就係比人欺凌有啲做隱青，咁咪要後來進修囉，唔係個個都咁好彩有個幸福童年既

吹水
完

樓主 full cert 都無仲撚好笑

唔係Degree資歷架構可以取代DSE 拎33222架咩

樓主冇講自己咩degree
唔係狗屎垃圾degree都得

如果你話dse唔合格但最後hku精算畢業政府都唔接受就話有問題啫

嗰啲咩菲律賓乜乜大學係得立法會先接受

毅進都不如

唔合格就係唔合格，理撚你係讀完博士
香港咁撚多個合格嘅，做乜9要揀你依個唔合格?

1向大學都係
要5科合格， 妳冇。
kong u first hon都唔請得

咁咪考返個full cert囉
你見工你就要達標先有得見
以你logic
2019周街學歷漲左咁多倍政府入職要求都冇點變
30k 頂薪都係F5炸

ACO

的確真係托柒佢同你講算好 佢可以係又唔出信又唔IN你咁
咁多人報meet到min requirement就要見咪好唔得閒

Full cert指33222定22222

個社會就係懲罰緊你呢啲人

少壯不努力 老大徒傷悲

讀撚完U唔係等於full cert

邊間u又唔講 點幫你

驗身唔驗腦

入到去你會發現

你英文唔合格都唔洗諗政府工

有DEGREE唔等同HD同ASSO 既2A3O
簡單D講你可以考CRE就拎返中英文既資歷，但如果寫明5科合格就請你讀返毅進，如果指定數學都要合格就毅進選修埋數學

不嬲都係咁慎防你呢d廢柴慢慢買返個degree就魚目混珠

咁你咪搵唔要求dse成績淨要local u學位既工，前排大撚把請緊，btw我數學fail佢都有打黎問我有冇其他support（eg ive/毅進數學），我問咁我係咪姐係收左皮，佢冇話唔得只係要睇返考官俾唔俾

有料咪考CRE囉

你中英文是但一科唔合格就算碩士都唔會請

利申:好撚耐以前做過正苦HR部門

cre我以為鳩考都2

中英文合格 沒full cert但有degree呢

retake la

佢地寫得好清楚，乜撚野5科合格果D，你唔夠5科即時收皮

後門狗又吠

咁其實毅進會唔會率先foul走唔叫佢in?

HD可以直接考2A3O等officer和紀律部隊officer
但degree唔等同，政府本來預

1.直升degree既都有33222

2.而公開試無33222可以經FD上HD/ASSO（如有5科2，則無需HD)，再進入degree。即使佢地本身無33222，都合格申請officer grade。

你唔係上面既自己考翻CRE或公開試

問題就係 以前CE 好多時中文都係拎E-D 上AL入大學係無問題
但宜家dse 3= ce C
咁拎住中文ce 無c既人就算有degree 係咪都唔可以報要求DSE 3322既工
例如宜家請緊既助理物料供應主任

補充翻
Hd=中英23

比埋圖你參考

應該要考cre

政府在聘任公務員時，2007年前的香港中學會考中國語文科和英國語文科(課程乙)C級及E級成績，在行政上會分別被視為等同2007年或之後香港中學會考中國語文科和英國語文科第3級和第2級成績。

即係ce中文拎d=DSE 2

非學位post唔睇cre
咁好撚慘喎
明明係正路上degree
但報唔到3322既工

廢咪認左佢
讀番毅進啦

冇補考/ielts？

申請人必須具備以下學歷–
(a) (i) 在香港中學文憑考試五科包括中國語文科或英國語文科考獲第3級或同等或以上成績，或同等學歷；或
(ii) 在香港高級程度會考兩科高級程度科目考獲E級或以上成績，以及在香港中學會考另外三科包括中國語文科或英國語文科考獲第3級／C級或以上成績，或同等學歷；或
(b) 香港理工學院／香港理工大學或香港浸會大學持續教育學院頒發主修採購及物料供應相關學科的文憑，或同等學歷；或
(c) 香港物資採購與供銷學會和香港生產力促進局頒發的採購策略及供應鏈管理專業文憑，或同等學歷；
以及
(d) 符合語文能力要求，即在香港中學文憑考試或香港中學會考中國語文科和英國語文科考獲第2級或以上成績，或同等學歷。

(備註:
(一) 上述(a)項的科目可包括中國語文科及英國語文科。
(二) 申請人須參加為投考助理物料供應主任而設的筆試並考獲及格成績。)

degree係等同中英23
巴打係考AL考入大學應該係a(ii)前面果part無問題，但佢要ce中英3/c，你無即係唔得

而且，呢個post係唔睇cre

係, 因為佢要求中文要3或者c
ce 拎d 都係得2

咁咪用自修生身份去考次DSE囉
正常一個大學生完全唔撚駛準備都可以考返5條2啦
除非你個DEGREE係買返黎既菲律賓學位架姐

好多舊制都有類似問題
佢地果時AL勁就入到U

依家係毅進有5科2
Hd/asso以上有中英23

有d係舊制AL入U
會考中英未必有C，佢地過到會考，AL勁就入硬U。唔同依家set死咗3322
政府認可既大學學歷係cover到英文C，即係DSE英文3
但唔cover中文C

事實上，即使係新制dse得5科2或者無，經FD-Asso/hd，再到degree，都係唔cover DSE中文3

政府點解要咁整就另一個話題，但想考政府既人點解唔早check清楚？

non-jupas 入 u 不嬲被視為後門狗
彈你鐘好正常

2都冇，考CA就得

大佬你咁撚廢
請到你先好笑啦

佢會當你合格，起碼過到第一關篩選先

不過毅進機會好低

毅進唔係承認架咩？
紀律部隊都承認啦

政府承認但機會低咁讀黎做咩

你應該都要買返個啦
中文咁差
吾你老母呀

過到會考果關都冇用，大把人爭，仲有第二第三關，就算見左仲要個考官好欣賞你至得，再喺入面抽幾個出黎，毅進唔係冇可能，不過真係低

你做紀律部隊有D用既，但文職你唔使點諗

讀完毅進考aco都得掛

終於有個識野嘅
上面咁多人唔識係到鳩up

細個讀會考冇俾心機考英文得個2
考唔到officer位

考左CRE終生受用，又唔駛renew